因見有位女士被胡椒放題，教少少嘢令到舒服啲

點即時洗之類方法各有不同
我都冇可能用自身試晒用茶定水會快d洗走

但我有少少嘢分享比大家

冇可能個個隨身乜都有，用嚟幫人得洗胡椒
所以有水都用水，令即時痛楚減低
胡椒令人最痛係接觸到黏膜，例如眼球
所以即時洗，洗好要印一印乾佢
不過我相信中過嘅人都知，成晚有排痛，沖涼都冇用
點算好呢？

好簡單
準備一盆水，成個頭浸落去
半個鐘狂浸，咁你就有得好訓

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

1.用白醋洗手：白醋屬酸性，可中和辣椒嘅鹼性。
2.用茶浸手：茶有解辣作用，浸茶兩分鐘或將茶葉拎上手揉一揉，可解除火燒感覺。
3.用酒精擦手：先塗抹醫學用酒精，用棉球擦手，再用清水洗手，連續做三遍可溶解辣椒素。
4.用牛奶浸手：先用香皂洗凈雙手，之後浸冰凍牛奶，牛奶含蛋白質有助緩和辣椒素帶來的刺痛。

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行